真心問 點解童年唔一樣都可以攞到優越感？

見班90後80後成日話自己細個睇傳真機，玩game boy，而家班00後冇玩過睇過所以就係垃圾。完全唔明咩事，咁講法古代啲人咪最撚高質？佢地玩個啲你地聽都未聽過喎